屋企上網一到12點就斷線

呢排一到夜晚12點就會斷線，要等一陣先上得返
點解會咁？

有好朋友係到

Icable?

router restart?

router 都無得set auto reboot
用緊linksys

打去hotline 屌柒佢

用小米router就會正常返
信我

無事嘅，因為12點突然有磁場或電流嘅不穩定。

如果每夜都係咁，你可能發現咗外星人啦，你試下搵嘢探測下

你check下帳戶係咪上期單未交

我以前用和記寬頻，每晚八點就斷，屌柒佢又話佢check過無問題
後來轉左hkbn又無事

有個清潔工人每晚12點好熟手咁抆走個電制插吸塵機

Reset router

用緊csl?

好奇怪，部ipad 又上到，iphone 又load 唔到
最搞笑係12點斷，到12:10就會上得返，係每晚都係咁

有冇相熟嘅師傅上屋企睇睇？ （靈異方面）

因為12點鐘後 呢到 佢話事